[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/234422521", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/244077001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/263251326", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/262457266", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33953081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33953081/answer/262973946", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e72\u523040\u4e86\uff1f\u90a3\u4e48\u5176\u4ed6\u4eba\u53bb\u5e72\u4ec0\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/263021132", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/261872617", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/262731491", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/262827760", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/262828099", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31763417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31763417/answer/262949602", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u771f\u6709\u94b1\u8fd8\u662f\u88c5\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/262816881", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/262155897", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68366463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68366463/answer/262615417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u6362\u5934\uff08\u5c38\u4f53\u5934\u90e8\u79fb\u690d\uff09\u624b\u672f\u5b9e\u9a8c\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/252829154", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/262177762", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68334368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68334368/answer/262709665", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\"\u75db\u51fb\u6211\u7684\u961f\u53cb\uff0c\u4fdd\u62a4\u6211\u7684\u654c\u4eba\"\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68383289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68383289/answer/262944075", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b66\u751f\u515a\u5148\u73a9\u7834\u89e3\u7248\u6e38\u620f\uff0c\u7b49\u5230steam\u6253\u6298\u65f6\u5019\u518d\u8fdb\u884c\u8865\u7968\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68312890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68312890/answer/263094260", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 11.17 \u65e5\u300c\u4e13\u5bb6\u5ba3\u5e03\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u300e\u6362\u5934\u672f\u300f\u5728\u9057\u4f53\u4e0a\u6210\u529f\u5b9e\u65bd\u300d\uff1f\u672a\u6765\u4eba\u7c7b\u80fd\u5b9e\u73b0\u6d3b\u4eba\u5934\u90e8\u79fb\u690d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55698932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55698932/answer/263097577", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26849469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26849469/answer/262491721", "content": "\n\u5982\u4f55\u6539\u5584\u8138\u8272\u6697\u6c89\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/262757930", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/262866611", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67905867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67905867/answer/262661750", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u4e91\u5f00\u59cb\u5f00\u59cb\u4e0b\u67b6\u738b\u83f2\u7684\u6b4c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68332019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68332019/answer/262320892", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6f14\u5458\uff0c\u80e1\u6b4c\u8fd8\u9700\u8981\u591a\u4e45\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u9093\u8d85\u76ee\u524d\u7684\u9ad8\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67423046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67423046/answer/262708289", "content": "\n\u9a6c\u6876\u76d6\u540e\u9762\u7684\u6c34\u6c60\u7528\u6765\u517b\u9c7c\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67885458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67885458/answer/262540806", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u575a\u51b3\u652f\u6301\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u4eba\u4f1a\u4e0d\u4ecb\u610f\u7ed9\u81ea\u5df1\u5b9d\u5b9d\u5403\u5f88\u591a\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u7269\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22683987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22683987/answer/262540778", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7528\u7684\u5c0f\u4f17 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59051449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59051449/answer/262510183", "content": "\n\u5403\u4e09\u6587\u9c7c\u5403\u5230\u9971\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/262318017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/262355856", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/261182295", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/261978989", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63566499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63566499/answer/260635342", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u90e8\u5206\u7f8e\u56fd\u4eba\u5f88\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29571470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29571470/answer/256912336", "content": "\n\u5f53\u4e86\u5988\u5988\u90fd\u4f1a\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\u662f\u6700\u6f02\u4eae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/256916408", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/245236930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/247018271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25071875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25071875/answer/249054518", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/245171917", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/244179201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48816054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48816054/answer/226233961", "content": "\n\u5403\u6cb3\u9c80\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/262220466", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/262398033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/216249623", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24242117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24242117/answer/263021281", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u9ad8\u5927\u4e0a\u53c8\u7b80\u5355\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66668750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66668750/answer/262564770", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u5ba3\u626c\u201c\u9662\u58eb\u4e00\u4ef6\u886c\u8863\u7a7f30\u5e74\uff0c\u6700\u540e\u6350\u51fa\u767e\u4e07\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u4ef7\u503c\u89c2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68407558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68407558/answer/262940943", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u595a\u68a6\u7476\u5728 2017 \u5e74 11 \u6708 20 \u65e5\u7ef4\u5bc6\u76f4\u64ad\u65f6\u6454\u8de4\uff1f\u8fd9\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/231967036", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68021357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68021357/answer/263033872", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9057\u61be\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/262581044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/262445900", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25255678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25255678/answer/263173570", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/240450354", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459547/answer/262868369", "content": "\n\u5973\u751f\u5f00\u8c6a/\u597d\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68150666/answer/261084262", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u60f3\u56de\u56fd\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/262298495", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/263129604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/262906983", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66842490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66842490/answer/262481456", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u5c31\u4f1a\u60f3\u8981\u548c\u4ed6/\u5979\u6709\u8eab\u4f53\u63a5\u89e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/262823596", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/262257552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/263156835", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67423046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67423046/answer/262726044", "content": "\n\u9a6c\u6876\u76d6\u540e\u9762\u7684\u6c34\u6c60\u7528\u6765\u517b\u9c7c\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/262678043", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66786926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66786926/answer/262683481", "content": "\n\u7238\u5988\u4e5f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/263055327", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41224248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41224248/answer/262919868", "content": "\n\u82f1\u56fd\u5973\u738b\u4e0e\u5386\u4efb\u9996\u76f8\u7684\u79c1\u4eba\u5173\u7cfb\u90fd\u662f\u5982\u4f55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/262591910", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33953081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33953081/answer/262961887", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e72\u523040\u4e86\uff1f\u90a3\u4e48\u5176\u4ed6\u4eba\u53bb\u5e72\u4ec0\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46354881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46354881/answer/262823122", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u5f88\u7c98\u4eba\u7684\u732b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51048052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51048052/answer/262593186", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6613\u5fd7\u575a\u6559\u6388\u5ba3\u5e03\u6210\u529f\u5b9e\u73b0\u201c\u6c99\u6f20\u53d8\u571f\u58e4\u201d\u7684\u6cbb\u6c99\u529e\u6cd5\uff0c\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/262765619", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68407558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68407558/answer/262930594", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u595a\u68a6\u7476\u5728 2017 \u5e74 11 \u6708 20 \u65e5\u7ef4\u5bc6\u76f4\u64ad\u65f6\u6454\u8de4\uff1f\u8fd9\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/262678656", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649693/answer/262781205", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e86\uff0c\u4f46\u53c8\u9047\u5230\u66f4\u559c\u6b22\u7684\u5bf9\u8c61\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60956753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60956753/answer/262825874", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2a\u522b\u4eba\u7528\u5218\u6148\u6b23\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u8be0\u91ca\u82b1\u56ed\u53e3\u51b3\u5824\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47103105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47103105/answer/262879271", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5bf9\u4e2d\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68366463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68366463/answer/262608071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u6362\u5934\uff08\u5c38\u4f53\u5934\u90e8\u79fb\u690d\uff09\u624b\u672f\u5b9e\u9a8c\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68150666/answer/262338959", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u60f3\u56de\u56fd\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/262672831", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68334368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68334368/answer/262620488", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\"\u75db\u51fb\u6211\u7684\u961f\u53cb\uff0c\u4fdd\u62a4\u6211\u7684\u654c\u4eba\"\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/262480002", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28422633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28422633/answer/262958949", "content": "\n\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e00\u77ac\u95f4\u88ab\u76f4\u51fb\u5fc3\u7075\u6df1\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/261922894", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/261953106", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67907137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67907137/answer/262603449", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u9047\u5230\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u600e\u4e48\u4f18\u96c5\u7684\u603c\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30400300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30400300/answer/262563808", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u9910\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68330992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68330992/answer/262482107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u4eba\u5c06\u836f\u5e97\u533b\u751f\u544a\u4e0a\u6cd5\u5ead\uff0c\u79f0\u5403\u533b\u751f\u7684\u836f\u540e\u6655\u5012\u88ab\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf\u538b\u65ad\u808b\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/262283668", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/262488886", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68407558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68407558/answer/262891975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u595a\u68a6\u7476\u5728 2017 \u5e74 11 \u6708 20 \u65e5\u7ef4\u5bc6\u76f4\u64ad\u65f6\u6454\u8de4\uff1f\u8fd9\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68384560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68384560/answer/263120509", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u76f4\u64ad\u5b8c\u6210D\u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/262591959", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68254656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68254656/answer/262429184", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u65af\u62c9\uff08Tesla Motors\uff09Roadster 2\uff08\u5343\u91cc\u7eed\u822a\u3001\u4e24\u79d2\u7834\u767e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21876053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21876053/answer/262899887", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68399883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68399883/answer/262888052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5341\u5c81\u5b69\u5b50\u5f53\u7740\u6bcd\u732b\u7684\u9762\u6454\u6b7b\u4e94\u53ea\u5976\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/262724376", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41865524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41865524/answer/262618199", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u989c\u503c\u4e0d\u591f\uff0c\u6f14\u6280\u6765\u51d1\u300d\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40255368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40255368/answer/262237713", "content": "\n\u6234\u4e0d\u6234\u773c\u955c\u5bf9\u989c\u503c\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}]